大概有60-70萬cash 有咩好投資?

宜家放左係銀行得1% 息

我唔係高風險投資者

半穩陣派

唱人仔做定期?? 呢1,2年匯率好似都平穩?

有咩高息股好?

投資上你身落ok?

買哂3號

有1%息咁多咩

有咩原因

有呀
嚴格係1.01%

宜家先嚟講價值投資，股Joy不遠鳥

彌明

y u here

換人仔 而家差唔多港紙最低價wo

長渣 REIT

月供股票

人仔高位
注意匯率

早前個息口 無咁高
一早做 完左應該換返港紙

唔好人講穩定就盲目衝入

我都係 擺左係大新 收緊800蚊一個月😂

月供巴郡咩

邊隻

All in 利物浦

月供公用股啦

加息買reit 害9你的

００１１ 恆生銀行

唔驚既咪匯豐囉

87001

去發展中國家地區買地 詳情唔講
自己搵邊到多鬼佬退休同華僑

你又話要穩陣

匯豐

Hsbc 76-78
Tencent 390

shit old cat

沽幾張大期

領展啦 夠仆街
回報黎講一流

我堅係月供brk.b

認真 1088

Liverpool

騰訊

用兩倍槓桿買債乜都夠做啦

3號

穩陣派就唔好依家入啦
買債券／日元／澳元／papergold

等股joy 之後先入
恆生／長建／ 長和／ A50

買樓

all in bit coin

買車位啦

Hi,我有投資
tg : tonychan1208

All in 4:2

巴郡 brk.b
in 股神 we 7

美國three treasury bond, fixed income etf, bond etf.

美元定期
一個月袋一千

聽日開市 all in 最近既恆指熊
羸輸都可以去睇樓

車位成百幾萬Ching

你諗住點用先，俾我如果極穩陣就一半分注入2800就唔預拎返出黎，淨低自己睇下股唔貴先入啦

買狗股

債

買大細

保證基金
債券基金
高息股 808 6823 5 2638

一半cash 等股joy

返大陸做人仔定期
都有3%回報，未計佢個理財產品
有個可以即日計息隨時提取嗰個都幾好
流動又方便
再唔係你都夠資格去一通買債券，穩穩陣陣有息收，高過做定期，都要用錢嗰時可以按返比銀行套現
你亦都可以試吓買海外樓，而家泰國、日本或者內地樓你呢個金額都夠買，係睇租金回報同埋層樓嘅升值，同埋叫做係有磚頭有物業係手感覺實在d

一通個d咩債？

買700騰訊

供咪得

安全就分2份定期
或者買（美）國債

好車位難搶呀

All in #7300
然後當無買過，熄機
話知恆指夾上6萬點都無所謂
當聽到恆指插穿2萬點才開個戶口睇有幾錢
始終會落黎搵你

領展啦
做生意嚟講仆街到冇人有
但回報真係高

All in 誠仔

大摩高息低風險精選：
新鴻基
中銀香港
恆生
新世界
長江基建
恆隆

派息基金 有興趣tg

基金狗又入嚟揾食

all in 700

穩上600

70 萬買到咩樓?

加多10萬買債 一係做下FWD隻定期 有2.8% 可以任何時候拎

買張可以「保費融資」的短年期儲蓄保險
放大保證回報

十年來得近呢3 4個月先上到30蚊樓上
又唔係高息
真係唔會特登買好多

今晚 all in 阿特蘭大

700

有錢唔代表識投資喎，好明顯買嘅都係唔得閒睇咁多嘢姐

安聯？

Cc我傾下😊應該幫到你

巴打講多少少得唔得？

一舊錢hold起碼縛三年我就無性趣啦，你哋慢慢

你都識講16年先推出,未經歷過大時代大海嘯 冇前績可言
不如你直接d一開始講你係宏利保險狗 等大家慳返d時間

我唔想干涉你公司，不過你哋啲基金選擇太少啦，成份買嚟買去得果幾隻又少美債美股揀，我鳩噏吓你當無聽過啦

做首期借9成

老友，佢講果隻應該係allianz income and growth fund, 係基金黎，表面寫派息10%，事實都派足，問題係個價會郁，呢幾年實際回報約4%左右

1337
琴日升咗23%
政府又表明支持電競 冇得輸

3086 納指100 etf，美股基本因素仲有得玩，恆指入熊可以7300，之後轉2800

搭單問 有兩球想穩陣d點搞好

唔係想嘈
但係如果大家買之前要知道個隻fund既return應該起碼有一半係來自美股既升幅
要留意如果美股keep唔住呢個升幅架話
隻fund未必會派到咁高息

依隻有4%算好。我1年前用公司名義買左5m Allianz us high yield, 我借錢成本係h+1，扣除派息，我暫時重蝕緊3%

一齊炒演唱會飛

買賣紐元
一年有幾次高位低位
本夠多賺5-10%唔難

一年襯幾次低位入高位放紐元

買D1年期既債未得囉
再唔係買BITCOIN 一年後FATFAT記得搵我

其實想穩陣最大機會都係債券
有D 3個月/6個月/1年/3年
平均都有5-8%

等多幾年先啦 依家冇平貨架

識個經記 有興趣可以幫你問下

364

5仔

車位

借俾我 俾返息你

認真 etf

夠疆等恒生40000點訓身反向etf

準時915買6張大期
執夠100點都3皮

此post最高汁建議
等股joy都要收住錢黎等架！
白等咩！

邊度買?

本身有8皮 ibond

入場費好貴 樓主唔夠本

唔高風險一般投資主客和，波膽就適量

其實佢就係樓主

究竟lihkg 幾時先出番pm

買 建設 工商 中煤

lm

可能 買港鐵 電能 領展

點睇?

人仔真心唔建議
領展OK既但要開注入市
最好等後半年

有咩係度講啦

講左啦

如果150萬cash 要點玩好？

買債

港鐵走勢差 非必要都唔好博
領展電能還好
真心長放港燈都值得投資

買息股
越少越壞消息既越穩定增長
狗鐵 成個牛市 on99
依家咁回返四十又有排坐
加上 特別股息 真係再派？

新手一問 基金可以點買？

買樓啦

美元定期

係連登問呢句你會識多好多朋友

唔想搵agent 有冇巴打指點迷津

最簡單去銀行，你一去話想買基金，十幾人排隊
保險fd , 大把基金你嘆

我買左兩，三年每月收息既基金

就係去銀行驚比人老點

我再上網做下功課先去啦咁唯有

唔想搵agent
去到銀行都係有agent招呼你

I know 起碼做咗功課冇咁驚

不如講下你有幾多本?

多樓主少少 但有啲係股票到

100K??

5-600k cash

買債就最穩定又唔洗用腦

但如果你要去銀行買就應該唔夠本入場

銀行個D多數都要100萬入場

咁儲下錢先

Thanks bro

活期？

係

做少少槓桿買直債

大家可以問好息之徒 portfolio manager

邊間活期？

留名

巴打其實你自己想要穩定既派息定係高增長性先？

why not both